早兩日Reddit 有人話short 阿根庭，點睇？

對阿根庭局勢完全唔知發生緊咩事，不過違約就一定大跌架啦，巴打有無多的野分享？

佢同土耳其呢D 之前幣值好似跌撚左5, 6成
都講緊發生左幾個月..

你睇左內容先啦師兄

sorry我有少少蠢
即係將來大機會勝出既執政黨宣佈唔還錢，同埋有機會連國債都未必還。
咁reddit呢個樓主話short佢地有咩咁特別之處？

定係有做空機會巴打可唔可以分享下香港人有咩可以做

股市跌左四成
匯率跌左25%

話無人short 都無人信啦

美股Short argentina etf. argt/agt

無野做
而家做都遲過人地
到而家連登先有post 講阿根庭就知根本無人識南美

其實係就算美市呢排都無心機睇
都係關心香港多